［為區選抗洗腦］扮工師做多一件事

係地鐵站一人拎一份免費報然後扔落垃圾桶
每朝都極大量廢老貪免費而睇
今朝啲免費報仲要大大隻字叫人投共黨
一人行多一步！

有做緊啦

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

其實我地有冇資源學大公 文匯咁派免費報

推

至少三份喇